說好的 老解呢？

等左咁耐都未出既？

去左買奶粉？

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！